{
 "absolute_value": 0,
 "align_labels_right": 0,
 "creation": "2023-09-14 09:24:47.009062",
 "css": ".texto-grande{\n    font-size : 21px;\n}\n.margenes {\n    margin-left: 113px; \n    margin-right: 97px; \n    margin-top: 94px;\n}\n.objetivo-punto {\n    display: inline-block;\n    width: 10px; /* Ancho del marcador de punto */\n    height: 10px; /* Altura del marcador de punto */\n    background: black; /* Color del marcador de punto */\n    border-radius: 50%; /* Forma redonda del marcador de punto */\n    margin-right: 8px; /* Espacio entre el marcador de punto y el texto del objetivo */\n}\n.objetivo {\n    padding-left: 35px; /* Ajusta la sangr\u00eda a tu preferencia */\n}\n",
 "custom_format": 1,
 "disabled": 0,
 "doc_type": "Solicitud de Viaticos Temporales",
 "docstatus": 0,
 "doctype": "Print Format",
 "font": "Default",
 "html": "<style>\r\n@import url('https://fonts.googleapis.com/css2?family=Barlow:wght@100;400;600&display=swap');\r\n@import url(\"https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@4.6.2/dist/css/bootstrap.min.css\")\r\n</style>\r\n<div class= \"margenes\">\r\n    \r\n    <div class=\"row\">\r\n        <div class=\"col text-center\">\r\n            <h1 style=\"font-size:25px;\"><STRONG>Convenio Vi\u00e1ticos Temporal</STRONG></h1>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row \" style=\"margin-top: 25px\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\">Consta por el presente documento que se suscribe por duplicado, el convenio de vi\u00e1ticos temporal que celebran de una parte, SHALOM EMPRESARIAL SAC con RUC N\u00b0 20512528458, domiciliado en Jr. Antonio Raymondi N\u00ba113 La Victoria \u2013 Lima \u2013 Lima debidamente representada por MALDONADO DE MAMANI, CARMEN ESPERANZA con DNI N\u00b0 20404611, a quien en adelante se le denominar\u00e1 EL EMPLEADOR, y de la otra parte el Sr. {{doc.nombre_completo}} identificado con DNI N\u00ba {{doc.n\u00famero_de_documento}}, con domicilio en {{doc.domicilio}}, a quien en adelante se le denominar\u00e1 EL TRABAJADOR; en los t\u00e9rminos y condiciones siguientes:</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col text-left\">\r\n            <h2 class=\"texto-grande\"><strong><u>OBJETO DEL CONVENIO</u></strong></h2>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-0\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\">Ambas partes, declaran que <strong>EL TRABAJADOR</strong> durante el tiempo de vigencia de la relaci\u00f3n laboral y por motivo de su traslado a una nueva sucursal percibir\u00e1 un concepto de vi\u00e1ticos a raz\u00f3n de lo siguiente:</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col\">\r\n            <ul class=\"list-unstyled texto-grande\">\r\n                <li class= \"objetivo\" ><span class=\"objetivo-punto\" style =\" text-align: left;\"></span><strong>EL TRABAJADOR</strong>, recibir\u00e1 de forma mensual vi\u00e1ticos por S/{{doc.monto}} por motivo de haber sido trasladado de la sucursal {{doc.agencia}} a la sucursal {{doc.agencia_destino}}.</li>\r\n                <li class= \"objetivo\"><span class=\"objetivo-punto\" style =\" text-align: left;\"></span>Los vi\u00e1ticos se otorgar\u00e1n mientras dure el tiempo de traslado y se mantenga vigente la relaci\u00f3n laboral.</li>\r\n            </ul>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row\" style=\"margin-top: 80px\" >\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\">Suscrito el presente convenio el {{doc.diacreacion}} de {{doc.mescreacion}} del {{doc.a\u00f1ocreacion}}</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div id=\"firma\" style=\"margin-top: 120px\">\r\n        <section>\r\n        <table class=\"tablex\" style=\"    display: inline-block; padding: 0px; margin-top: 20px; margin-left:52px; border-collapse: collapse; width: 750px\">\r\n          <tr>\r\n            <td style=\"margin-top: 0px; width: 325px; border-top: solid; font-size:17px; line-height: 17px; text-align: center; \"><strong>{{ doc.nombre_completo }}</strong><div class=\"mt-2\"><strong>DNI N\u00b0 {{ doc.n\u00famero_de_documento }}</strong></div></td>\r\n            <td class=\"centro\" style=\"width: 100px;\"></td>\r\n            <td style=\" width: 325px; border-top: solid; font-size:17px; line-height: 17px; text-align: center; \"><strong>MALDONADO DE MAMANI CARMEN ESPERANZA</strong><div class=\"mt-2\"><strong>GERENTE GENERAL</strong></div></td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n            <div class=\"huella\"></div>\r\n        </section>\r\n    </div>\r\n\r\n</div>\r\n",
 "idx": 0,
 "line_breaks": 0,
 "modified": "2023-09-27 18:10:30.997495",
 "modified_by": "Administrator",
 "module": "HR",
 "name": "Convenio Viaticos Temporal",
 "owner": "bryansaune@overskull.pe",
 "print_format_builder": 1,
 "print_format_type": "Jinja",
 "raw_printing": 0,
 "show_section_headings": 0,
 "standard": "Yes"
}