{
 "absolute_value": 0,
 "align_labels_right": 0,
 "creation": "2023-09-15 16:38:50.573134",
 "css": ".texto-grande{\n    font-size : 21px;\n}\n.margenes {\n    margin-left: 113px; \n    margin-right: 97px; \n    margin-top: 94px;\n    margin-bottom: 113px;\n}\n.objetivo-punto {\n    display: inline-block;\n    width: 10px; /* Ancho del marcador de punto */\n    height: 10px; /* Altura del marcador de punto */\n    background: black; /* Color del marcador de punto */\n    border-radius: 50%; /* Forma redonda del marcador de punto */\n    margin-right: 8px; /* Espacio entre el marcador de punto y el texto del objetivo */\n}\n.objetivo {\n    padding-left: 35px; /* Ajusta la sangr\u00eda a tu preferencia */\n}\n",
 "custom_format": 1,
 "disabled": 0,
 "doc_type": "Cambio Salarial Administrativo",
 "docstatus": 0,
 "doctype": "Print Format",
 "font": "Default",
 "html": "<style>\r\n@import url('https://fonts.googleapis.com/css2?family=Barlow:wght@100;400;600&display=swap');\r\n@import url(\"https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@4.6.2/dist/css/bootstrap.min.css\")\r\n</style>\r\n<div class= \"margenes\">\r\n    \r\n    <div class=\"row\">\r\n        <div class=\"col text-center\">\r\n            <h1 style=\"font-size:25px;\"><STRONG>CONVENIO CAMBIO CONDICI\u00d3N LABORAL</STRONG></h1>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row \" style=\"margin-top: 25px\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\">Consta por el presente documento que se suscribe por duplicado, el convenio de cambio de condici\u00f3n laboral que celebran de una parte, SHALOM EMPRESARIAL SAC con RUC N\u00b0 20512528458, domiciliado en Jr. Antonio Raymondi N\u00ba113 La Victoria \u2013 Lima \u2013 Lima debidamente representada por MALDONADO DE MAMANI, CARMEN ESPERANZA con DNI N\u00b0 20404611, a quien en adelante se le denominar\u00e1 EL EMPLEADOR, y de la otra parte el Sr. {{doc.nombre_completo}} identificado con DNI N\u00ba {{doc.dni}}, con domicilio en {{doc.domicilio}}, a quien en adelante se le denominar\u00e1 EL TRABAJADOR; en los t\u00e9rminos y condiciones siguientes.</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col text-left\">\r\n            <h2 class=\"texto-grande\"><strong><u>ANTECEDENTES</u></strong></h2>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-0\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\"><strong>PRIMERO. - EL TRABAJADOR</strong> mantiene v\u00ednculo laboral con la empresa desde el {{doc.dia_de_ingreso}} de {{doc.mes_de_ingreso}} del {{doc.a\u00f1o_de_ingreso}}, desempe\u00f1ando el puesto de {{doc.puesto}} en la sucursal de {{doc.agencia}}</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col text-left\">\r\n            <h2 class=\"texto-grande\"><strong><u>OBJETO DEL CONVENIO</u></strong></h2>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-0\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\"><strong>SEGUNDO. -</strong> Ambas partes, declaran que <strong>EL TRABAJADOR</strong> durante el tiempo de vigencia de la relaci\u00f3n laboral y por motivo de su traslado a una nueva sucursal percibir\u00e1 un concepto de vi\u00e1ticos a raz\u00f3n de lo siguiente:</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\">Este puesto conlleva la responsabilidad de un trabajador cuyas funciones se detallan en el MOF (se adjunta); comprometi\u00e9ndose a asumir los objetivos de la agencia y la empresa, con la mayor diligencia y responsabilidad.</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\"><strong>TERCERO. - EL TRABAJADOR</strong> tiene conocimiento que <strong>EL EMPLEADOR</strong> ha generado un impulso importante en la digitalizaci\u00f3n de documentos laborales, as\u00ed como en la utilizaci\u00f3n de la aplicaci\u00f3n (app) como parte de las obligaciones laborales de <strong>EL TRABAJADOR.</strong> Por consiguiente, <strong>EL TRABAJADOR</strong> declara conocer acerca de la obligatoriedad del uso de la aplicaci\u00f3n (app) la cual regula el registro de asistencia al centro de trabajo, as\u00ed como la recepci\u00f3n de los documentos que se digitalizan y se registran en la aplicaci\u00f3n tales como el contrato de trabajo, adendas, pr\u00f3rrogas, boletas de pago, reglamentos y toda documentaci\u00f3n de car\u00e1cter laboral. EL TRABAJADOR tiene la obligaci\u00f3n de descargar la informaci\u00f3n referida a la documentaci\u00f3n laboral la cual da fe de la recepci\u00f3n y aceptaci\u00f3n de los mismos.</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\"><strong>CUARTO. - EL TRABAJADOR</strong> tendr\u00e1 el siguiente horario de trabajo: <br>De {{doc.hora_de_inicio}} a {{doc.horario_de_finalizacion}}</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\"><strong>QUINTO. -</strong> En raz\u00f3n de su nueva condici\u00f3n laboral, <strong>EL TRABAJADOR</strong> percibir\u00e1 los siguientes beneficios: <br><strong>-Remuneraci\u00f3n b\u00e1sica: S/{{doc.remuneracion_basica}}</strong><br><strong>-Movilidad sujeta a asistencia: S/{{doc.movilidad_sujeta_a_asistencia}}</strong></p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\"><strong>SEXTA. - EL EMPLEADOR</strong> y <strong>EL TRABAJADOR</strong> dejan expresa constancia que este convenio no implica una rebaja o disminuci\u00f3n en la categor\u00eda o jerarqu\u00eda de <strong>EL TRABAJADOR</strong>, ni debe ser considerado como un acto de hostilidad por parte del EMPLEADOR, ni la b\u00fasqueda de la perdida de aquellos beneficios de origen legal que haya venido percibiendo <strong>EL TRABAJADOR</strong> hasta la fecha de la firma de este convenio.</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\">Ambas partes dejan constancia que el presente convenio se da sin coacci\u00f3n ni amenaza, sino por el contrario refleja el acuerdo de ambas partes a fin que <strong>EL TRABAJADOR</strong> contin\u00fae con su prestaci\u00f3n de servicios reflejando su profesionalismo en las sedes donde se le indique.</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div class=\"row mt-5\">\r\n        <div class=\"col text-justify\">\r\n            <p class = \"texto-grande\">Suscrito el presente convenio el {{doc.diacreacion}} de {{doc.mescreacion}} del {{doc.a\u00f1ocreacion}}</p>\r\n        </div>\r\n    </div>\r\n    <div id=\"firma\" style=\"margin-top: 120px\">\r\n        <section>\r\n        <table class=\"tablex\" style=\"    display: inline-block; padding: 0px; margin-top: 20px; margin-left:52px; border-collapse: collapse; width: 750px\">\r\n          <tr>\r\n            <td style=\"margin-top: 0px; width: 325px; border-top: solid; font-size:17px; line-height: 17px; text-align: center; \"><strong>{{ doc.nombre_completo }}</strong><div class=\"mt-2\"><strong>DNI N\u00b0 {{doc.dni}}</strong></div></td>\r\n            <td class=\"centro\" style=\"width: 100px;\"></td>\r\n            <td style=\" width: 325px; border-top: solid; font-size:17px; line-height: 17px; text-align: center; \"><strong>MALDONADO DE MAMANI CARMEN ESPERANZA</strong><div class=\"mt-2\"><strong>GERENTE GENERAL</strong></div></td>\r\n          </tr>\r\n        </table>\r\n            <div class=\"huella\"></div>\r\n        </section>\r\n    </div>\r\n\r\n</div>\r\n",
 "idx": 0,
 "line_breaks": 0,
 "modified": "2023-09-18 12:33:24.408060",
 "modified_by": "bryansaune@overskull.pe",
 "module": "HR",
 "name": "Convenio Cambio Condicion Laboral",
 "owner": "bryansaune@overskull.pe",
 "print_format_builder": 1,
 "print_format_type": "Jinja",
 "raw_printing": 0,
 "show_section_headings": 0,
 "standard": "Yes"
}